[IQ題]邊個藝人最叻教人照顧BB?

邊個藝人最叻教人照顧BB?

答: 譚玉瑛 (談育嬰)

笑左請正評

巴打其實可以留意下自己其實真係唔係咁幽默

一定係黃心穎

笑到仆街

叻哥 秒

笑咗右 冇笑到左

唔講咁多！即刻駁嘴！

welcome

行開一二邊啦

同人傾=識教人？